佢好似我

咁型

咁夜啊橙

真毒肩

訓唔著呀肩

唔開心

含返

我攰啦 差唔多瞓

咁刺激

含到你腳仔軟

唔想精盡人亡

榨乾你

攰 瞓教教 88

咩事唔開心

早抖橙 放低手機就瞓到

叫緊春呀

想像唔到兩個巴打講依d

好撚孤單

點牙

仲有我呀嘛

加埋你就3個

攬住

想醉 唔想諗嘢